Nowhere Boys首夕陽武士令我諗起星爺套西遊記

聽完即刻諗起星爺套西遊記結尾係城牆上既畫面

講啊Ken